如果我殺人大家唔滿意既..我暫緩再修改殺人細節

建制派班撚樣同你地玩緊呢樣野 你地認同就收手啦 之後點都無人幫到你地

推呀

無人認同定我太極端？